點解連登可以咁恐怖

點解op鬼屋死左人，正皮可以多過負皮
點解可以有咁多起底，人身攻擊既post
其實連登不嬲都有愛
但一講到食花生，個個就係度圍威喂
可能會覺得事不關己就高高掛起
其實好多你見到既，只不過是片面之詞
但知唔知一人一句說話
甚至一個正皮
就已經等於落井下石架啦
人地巳經好慘
在生的又比人有哂圖起底放上網
死左的又比人笑女朋友身形累事
見得太多了，有啲留言有時真係睇唔過眼
咁多位巴打，食花生唔好太過份
積返少少口德
如果當事人真係因爲你地既說話而睇唔開走去做傻事
咁就一世
你地過意得去？
希望連登繼續有愛 繼續識得尊重別人

香港人最鍾意睇人xx

呢個價值觀真係好恐怖...

好多小朋友 見人笑某單野(例如近排副局長個仔跳樓)
之後就每次死人都繼續笑
唔會理咩身份 唔會理點死 唔會理笑既原因
然後成班見多正皮又跟風笑埋一份
以為自己好合群 以為連登仔就要係咁

上網就勿認真啦 重要係連登

最幣佢地覺得自己笑完又好威威咁喎

朋友，你都係返火星做世界第一啦

香港根本好多人以賤格口臭為慶嫁啦

唔識分場合

個個以為匿名就無責任係咁鳩up搵存在感
但網絡上打d野咁涼薄 d小學雞睇完又當真理
人講佢又講 社會愈黎愈撕裂

死唔死你都係成世地底泥啦

連登係咁，自己filter囉唯有，你都唔會改變到佢地

一個普通人會將唔想見到嘅嘢庶住當睇唔到，一個聰明人會改變自己唔想見到嘅嘢

睇人仆街最開心
有道德會比人話
而家反而唔出聲先係最好
D人成日以為自己entitled to express anything
Appropriate behaviours反而會被discourage
以小見大 連登係咁 香港好多人都係咁
仲敢將香港人 大陸人 韓國人 台灣人分級然後覺得自己好高尚？
人唔笑狗都吠

口德村村民

你不如返香討啦連登根本唔岩你

#146031

剩係得弱智老屎忽會笑人新會員

網絡23條都會因為咁而好快有
好多小學雞諗都唔諗就打出黎以為好威
又俾位人入言論自由係要有底線

呢個唔係低質嘅藉口

係咪都要出㗎啦，出唔出都係要返工

近幾年嘅高登仔講嘢都已經無乜口德可言
點知呢度啲人講嘢仲更加無口德
衰過呢幾年嘅高登
仲有從來唔覺得呢度有愛

算啦 唔好咁執著啦樓豬
我覺得有好多人都係鍾意黑色幽默
係顯出黎唔尊重事件 但唔代表佢地黑心同恐怖
人上連登都係尋樂趣幽默同討論
如果吓吓都要認真同做socially acceptable既嘢 呢度一早收得皮啦

咁我要上網先可以做番自己呀麻
我就係鍾意落井下石
鍾意做大仆街 把口幾臭都得
如果無法律無道德
我係地鐵站周圍聞學生妹隻腳啦
知唔知自從上網可以四維亂講野
係幾撚柒閪開心
平時番工要扮好人
同啲八婆打招呼講早晨
屌你呀 Mary
做錯野仲屈鳩我
死八婆食屎啦
仲有你呀麥紫莉
又話拍AV AV呢?AV呀！！！
仆街 一個二個都係雞 賤人
呼~ 又舒服哂 戴番個面具
一陣又番工 HEHE

希望樓主明白

岩岩入黎就講呢句 你唔覺得好撚好笑?

過到自己咪得囉
不過每單死人都要出黎黑色幽默
好似為黑心而黑心咁

當然明你個point
但都唔係一味叫人接受

連登會幫受害人既post, 通常只係受害人係小學生黎, 唔信大家留意下

依家連登d風氣衰過以前高登好撚多，d小學雞見人仆街就講埋d風涼話以為自己好撚風趣幽默好好笑。。人地講d野唔啱聽就就話人共狗五毛逃避問題唔敢討論，靜係識係到ff成班都弱智

好快會連小學生都係抵死
自從有口德同人性係連登會被標榜為偽善者之後
個風氣已經返唔到轉頭

等睇表演，反正我係普通人

講得好太涼薄太冷血啦

喺連登落井下石係普世價值
人命賤過屎
除左自己之外個個人死都係罪有應得
同情就係左膠大愛口德邨邨民

發覺次次一俾人講衰野就有連登仔講呢句

呢個話題由高登講到連登
季經Post黎

連登仔係咁垃圾嫁啦 一班死毒撚係度搵存在感，
就算個受害者冇做過衰野，但只要幫親受害者就話係偽善
仲成日blame the victim，本身就咁撚賤就成日打飛機覺得香港人高人一等啦，
根本同支那人冇分別咋你地

我覺得樓主講得好啱，依家d人講野一d底線都冇以為自己好威威

根本依家連登直情痴撚左線 我俾你話大陸人 南亞人黎op 玩唔小心死你地有原因瘋狂恥笑 依家係一個正正常常既大學生 家庭未來經濟支柱死左 你地仲可以笑得出？ 玩口德-1? 唔好同我講依到連登勿認真 係你地班唔成熟既死傻西搞臭依到 搞臭所有既討論

咩事

我唔明點解你地咁排斥大陸
其實香港人=讀多d 書既支那人
本是同根生

因為自己一無所有
見到仆街會開心D

果班垃圾

口德撚

口德呢個標籤出現之後

根本好難再晌呢D post 講任何道理

上連登洗鬼咁認真咩 由其係對住cc台班撚屌

巴士斬人果單都係啦
無證無據就話個女仔派帽
話佢抵死，話個男被迫殺人，做得好
真心想知呢班人幾歲

開頭係有啲假膠
之後小朋友當真
再之後就成為價值觀

佢地幫手推23條立法

2bit腦
真係好明顯冇分析能力嘅行為嚟
好心酸

你收皮啦

其實好多人都係咁，始終事不關己

你個腦都係2bit咋喎
佢地還佢地
依家樓主係香港人，噉佢又係咪你講嘅垃圾呀？
以偏概全嘅踩港撚嚟講你都算低手，自己入post反駁自己嘅謬誤

香港人就係咁，劣根性

以偏概全不嬲都係呃正皮好方法黎架啦
香港人全部都係垃圾，我最清高

係就係啦，香港人仲低賤過支那

冇錯麻煩請去返be uwants討論區

樓主口德分加100

連登仔好恐怖

生命何價?
平撚過腸仔包呀

新人會員唔好成日話咩連登係咁架，你地根本就唔熟悉

高流量嘅討論區
基本上都係各個大小勢力五毛集團嘅根據地
如果以為呢度嘅所謂輿論意見就等同真實社會意見
好可能會錯足八成以上
而我咁鍾意睇佢哋唱戲
係因為無論直接定間接
佢哋都會提供到佢哋老細真正嘅意圖
再加上一環推一環嘅推敲
會間接知道好多好多表面好唔啦更嘅人和事嘅底細

香港人喎 民族喎 呢種撚屌人種

一有人屌班毒撚
就會話佢地係口德撚、偽善、左膠、大陸人死唔見你出聲
永遠立於不敗之地

連登係咁架啦，唔中意就番高登啦

上個forum都咁認真樓主一定好大壓力

支持上網實名

啱呀，咩人就講乜嘢，就算比社會嘅道德規範規範着，令到現實生活中唔會做作奸犯科、變態野，但其實如果有咁嘅諗法嘅話，就根本唔代表佢哋係一個有咁嘅道德底線嘅人。

就好似我有幾唔鍾意內地人，我都唔會留言講啲咩 支那人仆街死 ，個類說話，更加唔好講好似今次呢件事咁，好似個啲連登仔嘅無人性留言

因為首先我唔會有呢個諗法，二來呢啲講出嚟毫無建樹，又無point嘅野，除咗顯示出呢啲人on9同涼薄之外，完全冇意義嘅嘢，呢啲人都過到自己，可以講出嚟，我完全理解唔到

極度懷疑有一班心智未成熟既人入左連登，搞搞陣

笑佢女朋友肥都仲係負皮多啲嘅

有同情心就話道德撚 覺得自己落井下石，毒舌就好撚型

大愛口德撚全面進場

樓主口德+100

因為咁樣可以令佢地有返少少安慰

上連登勿認真
認真便輸了

成日話認真就輸了聽到厭

太多on 9 仔，笑完人仲以為自己好幽默好型

又黎口德問題
雖然有啲留言口臭左啲
但都係正常言論自由姐

係咪個個都要做道德撚同有口德先上得黎呀
恐怖咪咪撚上囉 on99
個個要跟你個套呀？
上fb圍威喂啦咁你

其實主要係班小學雞問題

係呀係呀 咁不如大家支持網絡實名制啦
反正咁多人都表裡如一 口心德都聖人級 一定冇影響o既！

我仲以為 正皮=rip

最慘係你屌佢，佢就會屌返你係口德村居民

連登連正常討論都越來越難
次次都有一班小學雞跳出嚟

咁都可以拉埋一齊講..

口德分+1

連登太多無思考能力既on仔
人講乜佢講乜

多謝樓主呢個綜post令我清楚成件事既花生位

連登多心智未成熟既細路
又特別多d咩食女狗公post
上親熱門都一堆

其實連登係充滿歪理 隨意搬龍門
來來去去最活躍都係呢班人互相認同對方
記住呢度講到再熱烈都唔代表民意
上次黃之峰坐監單野嚮呢度好大迴響
以為好多人去遊行 但其實唔係好多人關心

幾垃圾先諗到呢個比喻

痴撚左線

惻隱之心人皆有之
社會變成點好多時就係睇d人到底擁抱咩野價值觀
咁大陸人為錢做衰野做咩要批評？
人地都係為搵食
依你邏輯一樣有自由咁做

唔鍾意就走
呢d咪何君堯d藍絲思維囉

夠出面啲廢中涼薄?
唔止連登 呢個世界根本就係咁恐怖

記住這裏是香港

我留意咗好耐。個人覺得，有班維穩打手想搞亂討論氣氛。目的係唔想網民分辨到大眾主流認同思想，咁就造成人人嘅意見都有好大出入嘅假象，從而喪失凝聚力。

唔好以為得政治po先有佢地踪影。所有關於社會民生嘅po都有喱班人存在，特登唱反調，講冷血嘢，講歪理。

屌，所以連登質素點都比唔上高登
d 討論大部份都係on99
你話笑鳩蔡仆街個仔都算啦
共產黨既人抵撚死
但係op 果條友路人一個
咁都要落井下石
真係無撚得救

屌你老母啦
你要言論自由
我而家都有言論自由屌你啦咁
on99 言論自由唔係咁撚樣用囉

各人自掃門前雪

香港人不嬲自私
係連登呢度再偏激D

好簡單
因為呢度係連登
講野唔洗有口德
唔好將現實文化帶到連登世界得唔得

你估出番現實社會，佢地仲會咁講野咩

上得連登，麻煩自行慎思明辨，獨立思考
思考同明辨是非係你自己責任，我地冇義務就你
小學雞勿上連登，上得連登勿認真

根據連登文化，樓主口德+10,exp+5

sad but true 呢到算好少少
香討yahoo 果d 真係五毛藍絲多撚到仆街

香港人對陌生人一係漠不關心,一係就食花生。
利申: 我屬於漠不關心

人地無講錯喎 你唔撚係以為自己高人一等呀？ 望下d留言 真係好撚低劣 真係同支那差唔多 唔好撚用連登係咁黎做藉口黎掩飾自己低劣品行啦 香港人

果d 擺明係一大班收錢做野
無咩好講

唔好意思，係我表達差。係連登仔嘅主流意見，唔係社會主流意見，咁樣o唔ok？

係果到真係好撚煩
一有新聞就死出黎話黃絲乜黃絲物
都唔明點解可以仲咁多人上
利申 淨係上地產版，裝修版

呢個香港仲恐怖啦
樓基本需要但比人炒到咁撚貴
幾多人住劏房
成世人幫地產商打工
你仲點要求人要積口德？
呢個政府根本垃圾圾

我都係上地產版
但好多agent

今次依單真心慘

係連登講道德 勸樓豬開返個道德論壇 搵返志同道合既人

上連登 勿認真

有d細路仔無知

每次有冷血回覆
就會有人開post問點解連登咁恐怖
其實好撚煩

係
本身高登都冇咁樣出現
但一到連登開波
好似有人特登宣傳呢種風氣
個個都跟撚晒風咁

我相信佢地係有心咁做
just block them

連登有愛 咪玩啦

算啦
之後d回覆就會係高登開始就冇人性
之後就積口德把撚咩
有道德標準又咪仆街又咪慘
中二病咁覺得踩住人上位攞人黎講笑就會得到快樂
之後又會spin到副局長單野

你好似笑得最多喎

由開壇果陣已經係咁

有人死/比人姦果陣好多post都係正評多過負評

有唔少都係對人不對事，你睇吓女人，廢老同蝗做victim果啲post

你話 死左又少一個競爭對手
我就話 競爭對手咁多 幾時輪到你上位

同意，見一個block 一個 最後發現原來好多人都係咁痴線

呢個係你自己ff出來既世界，唔好將佢套落我地果到

可惜小學雞真係小學雞
佢地真係認撚真晒
死人都可以笑
唔好痴線啦

話我口德村都係咁話
啲討論愈黎愈低質
愈黎愈冇營養
個個冇啲主見 人踩我又踩 好似好威威咁

會發現世界根本冇大是大非
以前覺得好正常既觀念都比連登仔反哂

唔知幾時開始 對應該尊重的人有返d尊重都變左口德村
尤其波台班生番
叫到小學雞都有上連登 而小學雞都鐘意講波
唔難聯想到兩者

好認同

蘋果冇必要出死者同女朋友樣。。。完

你呢d低質垃圾就算啦
平時鐘意copy鄉土的垃圾post

啲傻閪先會唔理咩都笑一餐
以為好似平時咁笑好過癮

網路係最能夠反映人性醜惡
香港人不嬲表𥚃不一 偽善架啦

update d啦
而家係任何人出事都係抵死

我寧願睇食女狗公post

yes 好多好友其實都係aa
所以都係要獨立思考
跟住佢地買就仆街了

蓮子嗰單其實唔應該笑
(如果你係一個口德撚，
道德標準應比普通人高，而且嚴謹)

一單笑，一單唔笑
彈出彈入
比人感覺好撚虛偽

一係貫徹始終做卜街仔
一係道德高標準行到尾，一單都唔好撚笑

波台都係假膠啫
時事台嗰班係真心無人性
第日革到命係佢地話說事真係仆得街

連登前身係高登
高登仔唔係大是大非前把口就係咁賤架啦
上個網都要做風紀, 正負皮都咁認真, 不如返U汪啦

太多小學生

連登小眾圍爐就以為自己係主流

咁啦 黑心又好乜都好
我覺得好多人會識得分咩場合應該講咩
討論區就唔好咁認真啦
我見到d留言咪又係一笑置之
洗唔洗咁上心
每個人都有唔同諗法 每個人心入面都有天使魔鬼
或者人性就係咁
你都冇能力改變其他人 唯有做番好自己咪得
唉明明係討論區入面可以兩種意見共存
兩邊都要批評對方既諗法
一邊就話人咩口德村偽善
你就話佢地黑心恐怖
而家呢樣野係冇可能改變嫁 算吧啦

呢個話題討論過好多次
多五毛引導輿論
多小學雞
多假膠刷存在感

其實人就不嬲都殘忍恐怖，唔係淨係連登後生仔，4 個師奶喺度打牌傾起呢單嘢都係有講有笑咁講架啦，最多加句陰功囉，喂碰呀碰呀，掛住講嘢添。
風氣就無變過嘅，係你以前無發現呢個風氣姐
其實都係不斷咁學上一代之嘛

好多連登仔o既心智
其實同小學雞無乜分別
為唯一唔同係
小學雞可能會有教養過佢地
尋日巴士斬人個單一堆神探話條女臭雞 一定係帽 抵死
前排好多強姦案個期
又屈d受害者係雞
又花個嫌疑犯肯定俾女人老屈
一日未定罪就唔好叫人強姦犯
唔係仇女係咩
成堆垃圾臭鳩落井下石
再留冷血/老屈/針對性o既仇女留言 你會不得好死 落地獄 同埋俾印度佬強姦

虛偽 男人真係好撚低賤

各打五十大板就係為左幫賤人辯護
你係清泉

仲有男人

明明就係你認真就話人認撚真曬

如果咁都唔講得你同反港獨既支那狗有咩分別

其實就家教問題

屋企管教唔好 好多小朋友價值觀 人生觀

甚至世界觀都扭曲得好緊要

可惜越黎越多人將網上果套擺上現實黎做人

有人打你唔好報警
唔係你就侵犯人地人身自由

討論區應該存在不同意見姐 你識得明辨是非咪得 點解一定要批評人[/b]

係囉
咁我點解唔可以批評人？
而家我hack左佢account唔俾佢講？

對自己冇關係/冇感情既咪會冇感覺 但落井下石既連登仔就一係跟風 一係就反社會 如果係前者都還好既...

如果死果個係蝗蟲 應該仲恐怖

啲小學雞睇完依個post仲未知衰

無感覺其實無人話你
但見人受害係唔係都踩兩腳就真係變態

其實連登高登仔有一大部分人都有反社會人格
係呢到 樓主唔好太認真 你自己明白事理就夠
你改變唔到其他人

其實香港人有一大部分人都支持共產黨
係呢到 樓主唔好太認真 你自己明白事理就夠
你改變唔到其他人

因為好多人都混淆左 慘 同 柒 呢兩樣野

正路本應係 柒 就笑/踩尻佢
慘 就可憐/同情

唔好以為淨係道德邨居民分唔到
呢排好多花生友都係咁

做好自己就夠

樓主，其實何苦咁認真呢
有啲人上網可以保持到表裡如一
守得住自己條線
而就算係仆街都好
咁又點呢 ?
社會都有好人同壞人啦
無可能一個地方只有清泉
。
有啲人會講
「係呀，我係表裡不一呀，咁又點 ? 我上網係咁啫，我平時做人唔係咁咪得囉。」
但其實，2套思想都係出自同一個人
同一個人自我控制2套思想
此終有一日只會得返一套
或者跟本分唔清現實同上網
咁咪睇下到時剩低啲咩囉
。
有時，做好自己就夠啦

最大嘅問題係缺乏數據，所以討論永遠冇定論。真假大約佔幾成冇人知。

咁你去返u汪啦

咁你去人地喪禮講囉，反正言論自由唔犯法

啱啊屌你老母

而家死咗件, 以後綜援拎少咗, 係好事.
最好死埋個細仔, 咁再少一份綜援同傷殘津貼.
兩條死老嘢臨老絕子絕孫無仔送終, 大快人心.

成日都講上連登 勿認真
小學雞太多 好心你地咪成日鳩up
唔口臭同你班傻仔落井下石就笑人口德村
用口臭涼薄黎攞優越感
最慘好多小學雞當真理

係囉係囉

連登不嬲多小朋友上架啦

尊重？！早排咪成個論壇一齊慶祝某人喪子 個個都開心丫

攞個狗官同普通人比

使唔使正評解釋埋個用意?

其實自己識分咪得，睇住啲人個個死人post都講口德村村民將全面進場就覺得好好笑。

先唔評論你回覆內容 不過純粹我見到你係咁用goodest logic呢個字就覺得你係想懶串 而我覺得有啲柒

好多人只係當呢度係發泄現實生活壓力/逃避既地方
覺得冇人知自己係邊個 講嘢唔使負責
佢地係唔會諗到自己求鳩其留既言可以造成咩壞影響

喱千幾個正評同有份留言個啲人 唔知有幾多個係有份圍威喂

城巴單案又FF 女死者派帽係雞

啲FF撚又真係on9嘅